藍店~商品說明條例

其實係唔係可以開條戰線去探訪下D藍店，了解下佢地對<<商品說明條例>> 有幾理解呢? 之後再做個盡責既香港市民同海關反映下。